有冇人有直升機牌？入黎講講

我想問考個直升機牌要幾錢
同咩有咩野要做